抽獎集中 post [3]

終於攞到no.🤦‍♂️

玩50次左右終於中100蚊

派晒啦？玩左好多次都無獎

仲係人多

開撚左啦ON9\
拉

真係有恆心

點樣攞到
我一路都係人數眾多

同問

我5係㩒f5,我彈出又彈入咁入

仲要浪費全香港人時間
玩果D 爛鳩拚圖
吊你老母陷家產

英文版連遊戲規則都寫錯
30 seconds

拼圖我放鳩棄，亂嚟嘅🤦‍♂️

抽奬啦喂

import * as request from 'request';const options = { 'method': 'POST', 'url': 'https://www.hknycd.com/api/v1/card-game-redeem', 'headers': { 'Content-Type': 'application/x-www-form-urlencoded', 'Authorization': 'Bearer 你條KEY' }, formData: { 'lang': ' 1', 'token': ' 88recaptcha' }};for(;;) { // 神 loop request(options, function (error, response) { if (error) throw new Error(error); console.log(response.body); });}

答啱晒又話錯🤦‍♂️

登記都登唔撚到

求指教

仲垃圾過神魔個ser

點樣搵自己條KEY?

Browser 版

const myHeaders = new Headers();myHeaders.append("Content-Type", "application/x-www-form-urlencoded");myHeaders.append("Authorization", "Bearer 你條KEY");const formdata = new FormData();formdata.append("lang", " 1");formdata.append("token", " 88recaptcha");const requestOptions = { method: 'POST', headers: myHeaders, body: formdata, redirect: 'follow'};for(;;) { // 神 loop fetch("https://www.hknycd.com/api/v1/card-game-redeem", requestOptions) .then(response => response.text()) .then(result => console.log(result)) .catch(error => console.log('error', error));}

一個抽獎搞惦晒香港人

神魔error#6都唔會幾粒鐘入唔到

其實一早都知會死ser 都唔知點解搞咁急

等人唔好今日出街

其實我都唔明你依啲 IT 狗做乜撚 ?

講你就講啦 我想講 香港人真係唔會覺得你地好勁
只會覺得你成班廢物

?????????

F12 (Win) or Command + Option + I (Mac)

入到抽獎號碼頁係無show number

咪撚再開po同覆 屌撚哂你地老母

其實抽身份證咪得on99

真 都唔知佢做乜撚
十個IT狗九個都唔識同人類溝通

笑撚死
CHING靚屌

第一次試過 ，佢應該未rand 個no 比你

出 success 即係點

抽你老母

真呀, 香港班 IT 都 ON 99 既

貼堆CODE 出嚟 懶係勁咁撚樣

但 喺香港見親任網頁 , 無一個係用到既

第一次就中咗

入左幾次都一樣 btw不推文啦

點用

是撚旦啦CHING
為果100蚊又要求又要拜條IT狗
咪由佢抽曬2萬張囉

個腦裝屎
一味鳩屎貼CODE
唔講以為改下CODE會中曬頭獎

{
"status": "success",
"detail": 0
}

係咪抽緊

衣家最大問題係壓軸NO.攞唔到

得一個 誠哥果個

屌你老味, 有咩理由要攞 CODE. . 入去攞個CODE 都攞唔到.
用HKID 算啦. TVB 都係咁...抽咗咁多年. .

邊撚個諗出來.
要攞CODE. 抽奬.
要EMAIL 驗證.. 你估係搶 IPHONE
要玩遊戲. . 你個SERVER 頂到咩.
好心返大陸學吓人地點寫CODE. 頂到過億人.. 最基本system analyst 都冇諗過,
去大灣區學吓野, 再返來啦

抽完掛，鬼知咩

佢根本仲未搞好，到搞好曬果兩萬張冇la

無法登記 屌你老母 聽日就出黎屌鳩政府
聽日 維園見

政府呢鋪贏到盡，起曬你地IP，又知埋你email，可以起到Facebook或論壇account。

冇委任證 點抽呀仆街

無法登記，請稍後再試
點攞壓軸抽獎code

試左半個鐘左右
一張$100 都無

當多個原因屌呢個垃圾政府

Down Nodejs 落自己部電腦，之後開個新text file，file最尾叫xxx.js, 之後開cmd去返個file path，再行node xxx.js...

簡單講，正常人唔會識用

屌，香港唔係冇有料嘅 IT 人，有料一早走晒過矽谷啦

你哋見到嘅都係靠關係接到 project 嘅垃圾 vendor

又無法登記稍後再試跟住又彈登記成功號碼係-----
精神分裂咁

UP乜鳩

放棄啦

抽爆佢..DKLM

+1 f5極都拎唔到個number
睇住個牌反到一半彈error

無聊喺 Postman Copy 出嚟咋，你估真係會為佢寫個 bot 咩

個number得 - - - -正唔正常

屌你老母 60萬都請到班大陸it狗搞好啦 600萬比條星之恥把撚咩

成班it 狗打飛機

1823 投訴，嚴重影響香港國際城市形象
IT創科形象收得皮

正常都會開新email玩啦，你唔係無嘛？

good take

SUCCESS! You completed the game!
Better luck

next time

in the draw!

呢個post睇得出啲it狗有幾on9

留上班友好似同 IT 狗世仇咁

會唔會繼續開放比人玩，但其實已經派哂2萬張

全部自己同自己講野

笑到仆街

旅發局咁悠都出事

On9旅發局
係要限6點後登記
咁無腦隊爆自己個ser

痴線。。。
正正經經返份工隨時都賺咗一百蚊

冇驗證碼好耐啦喎ching

連登咁撚多it高手 玩爆佢個網都得啦 等睇聽日成班港豬屌佢老母

大陸大把月薪$6000既it狗都醒過佢地

1. Copy the script form
2. Go to Lottery Website
3. Paste in under console (F12 or Right Click to inspect)
4. Wait until it pops message

光復香港，時代革命
大家聽日記得出黎

拎唔到號碼 好ON9

咁假設我有個no
抽中左
但係冇人知個no 係邊個

咁最後
個獎會比左第個
而我等於送個獎比人

IT 城市智慧城市

屌你，講一半唔講一半

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

難怪澳門要取代香港了

7位數字呢個?

香港唔係冇有料嘅 IT 人，有料有家底一早走晒過矽谷啦

你哋見到嘅失敗作都係靠關係接到 project 嘅垃圾 vendor，全部都係吹水佬接返嚟㗎，再搵業餘嘅去揼

唔好係IT都屌啦，屌你老母香港人

班IT狗真係好多都社交障礙唔識同人溝通
唔止呢個POST
望下其他post都知
人地問佢揀a定b 就成日有d it狗出黎話揀c同d

Ys

新聞話到十點有98萬人拎左抽獎code

話登記成功，但係同d 狗一樣無編號，

Success! Your Lucky Draw e-Ticket number is:
-------
Please stay tuned for the lucky draw result of the Grand Prize on the ViuTV 99 New Year's Eve Programme

The draw result will be announced via the following channels:

一直見佢load 500 係work?

Step 2 係邊頁？

壓軸 CODE 其實點攞.. .
最基本攞CODE SHOW 唔到.
有咩理由攪唔掂. .
最公平係登記 HKID. . 名 , 電話, email , 去抽奬
攪乜撚野CODE. . 得個樣.

500 係 server failure 咗囉

老實講，it狗會諗住玩冧佢個網多過抽獎

𠵱個正喎

真係有NO.架?

邊頁load 段code? 感謝參與個頁?

點check自己條key?

點攞條KEY，我用CHROME

好明顯，有玩具玩

點解60秒內配對到都話失敗

400喎
邊個位用㗎

個創科局真係可以執撚咗佢

ching,你不如補充句要有email收左code先用得

勁
會唔會整埋攞抽獎CODE

禁 F12
去 Network 嗰個 tab，上面屌梗我個 post 有寫

自6月起無見no. 好耐

終於有個正常IT人
CHING好波
果條乜柒IT狗係要迫人完全封鎖佢

睇得出香港it 幾咁on9
拎乜撚野code
抽hkid 咪搞撚掂

mac chrome 要點用

CLS

搞到啲香港人以為真係 HKNOIT 咁

不停 401 502, 正常?
jquery-3.4.1.min.js:2 POST 401
send @ jquery-3.4.1.min.js:2
ajax @ jquery-3.4.1.min.js:2
(anonymous) @ VM450:2
setInterval (async)
(anonymous) @ VM450:1
jquery-3.4.1.min.js:2 POST 401
send @ jquery-3.4.1.min.js:2
ajax @ jquery-3.4.1.min.js:2
(anonymous) @ VM450:32
setInterval (async)
(anonymous) @ VM450:31
3jquery-3.4.1.min.js:2 POST 401
send @ jquery-3.4.1.min.js:2
ajax @ jquery-3.4.1.min.js:2
(anonymous) @ VM450:2
setInterval (async)
(anonymous) @ VM450:1
jquery-3.4.1.min.js:2 POST 401

咁樣係咪即係成功左?垃圾政府乜都廢撚過人

same here

死晒啦，正常 return 200 OK

好撚寫實
因為popo無number 所以大家抽獎券都係無number

班IT都都唔教人
緊係NOIT

個個都係呢個no.

抽完獎啦
唔該幫幫手簽咗佢

抽獎就咁多人 德國聯署就唔夠人？

拎唔到code

你邊到見到數字
重刷啦

好大機會跟I’d 排
炒晒

未得，佢未gen 個no.出嚟

圖or老母

仲係未入到去dllm

點解要教你
你哋當我哋係狗
我哋諗梗辦法走
留喺香港正戇鳩

即係呢個方法收皮?

我都係呢個no. 其實大家都係無no. 何必咁執著

唔怪得個網死哂 ... 不斷係咁 ....

中左

請問巴打係咪壓軸抽獎拎CODE個頁用?

光時!

有無人中到100元?

100蚊定係抽NO.個個?

係佢 back-end bug bug 哋，有時 return error，有時又 success，唔好玩啦

paste完之後禁Enter
會出13？

我係登出再log in

100啦
NUMBER都未見到

應該最後用 HKID + 名 去抽奬.
話有 93萬人登記咗.

我return 504 400 502 only..help plx

點登出?

一樣

妖,咁佢登乜撚野記成功

同為it狗 覺得條友真係好撚on9
似係現實拎唔到認同之後轉上網showoff 為既係人地覺得佢好勁

得左 依家187XX

同問 想知

Same

card game

Same ask

有撚得登出

Card game 成功會顯示啲咩？

個網係咪有幾億蝗蟲喺入邊

你㩒番個title,之後佢要你再入email +first 5 hkid,之後無限loop

你本身有冇無法登記error?

露底了

says
WINNNNNN
即係中左?

撳返出去再入都係叫你稍後再試

pop up window
大概係WINWINWIN咁

根本都入唔到

仲未登記到, ON撚9

巴打段code

1.Prefer you guys use the code under after login with email and id number

2. Returning 404, 502 or any codes other than 200 are normal as this is the server side response. Please wait until it has a alert message.

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

係咪唔使㩒開始遊戲

之前試過

成功左 有料到

用上面段CODE中100

Place under console 使唔使再禁野？佢自己會dun?

呢次抽獎好成功
因為目的只係等你一個二個掛住F5
然後冇人記得831又到1月1

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

由於蝗蟲眾多, 請不要再試

即昰點？

用Code中左100蚊 但都係冇登記No.

我懷疑要用ie 先玩到大抽獎

中咗100但冇login即係點

唔係繁忙就係 -------

真IT手足勁撚到
己中
果條得把口既IT狗躝啦垃圾

Paste咗個code就等佢pop?

究竟點用??用緊firefox冇反應,登入完,load一load黑畫面,run code,跟住話太多人

Enter

之後呢?

好撚on9，我都係收呢個

好勁呀巴打，佢幫我抽左超過800次然後中咗

打完code就ok? 洗唔洗按開始遊戲?

Wait it Load

用手機有咩方法拎number

Need

恭喜你！

你已抽中港幣$100 超市現金券！

唔明咩叫Place Under console

一run d code 就變左繁忙稍後再試

唔撚抽了

擰唔到嘅碼

巴打好堅！得左！

但巴打段code 係拎果100蚊定拎個抽獎number?

係咪正常？

係咪即係8張卡嗰頁run?

畀佢RUN唔理佢直到中.. 佢個繁忙無視佢

Yes
慢慢

暫時睇係入到去冇抽獎碼個版
copy 個 入面段code

係chrome 按F12 再揀console
貼上個段野 enter 等佢跑
直到出左 200 呢個數值

正常會見到好多 400 404 502 504 ，慢慢等
最少我目前load 到第1000條都唔見有 抽獎碼

我都唔知係咪咁理解

叫IT狗將佢地做既野寫成一般人睇得明既教學係好難
難過叫林奠答應五大訴求

我都係咁諗 不過係旅發攪 唔係政府攪

有FD老母中左半島酒店一晚+雙人自助早餐+500$餐飲消費額

same 係咪block咗我屌

Mac機點做？

挑戰成功
恭喜你！

你已抽中港幣$100 超市現金券！

領獎詳情將於72小時內發送至你的電郵地址。
你的得獎編號為：

#86巴打

旅發局於晚上10時許表示，由於大抽獎網站的登記過程出現問題，參加者未能完成登記，決定即時簡化流程，新參加者只須提交所需的個人資料，毋須獲取電郵驗證碼，即可直接參與遊戲及大抽獎。至於在晚上9時50分前，已提交資料的約98萬人，將自動參加大抽獎，但如需參加「即玩即贏抽獎遊戲」，則須重新登入活動網站。

變左登記就得

#184
睇番呢個POST

用code 拎到100蚊
多謝巴打

唔係未抽咩?咁快有結果

I tried my best already

喺個 chrome 禁 Command + Option + I

姐係唔洗拎個on9號碼？

我都問緊佢
但佢又真係SEND到份DOC出黎.

用code會唔會衰不誠實使用電腦

win咗100蚊
而個抽獎號碼都仲係

No

想快D 可以將500再改細少少

點解？

Thx巴打已中

自己電腦

我頭先用 Postman 試都試唔到有獎，唔玩啦

btw, 唔係IT狗，係陳易希間 vendor 垃圾

用Code抽都抽咁耐 早知岩先唔玩咁多次
利申仲抽緊

如果我係繁忙果頁 入code 得唔得 完全run唔到頁面 一直係繁忙

我都有

最後4分鐘

20000中左了. 就係我.

唔知點解中唔到
係咪要翻左牌先按enter?

抽大獎個到用Code得唔得的

應該冇哂20000張了
抽左好耐都冇 頭先NO. 19XXX

即刻中左
#197xx

點先有NO 呀屌你老母

咁即係其實內定左?

希望我get錯

傻嗨政府諗埋啲傻嗨野玩9屎你

點解會

應該係

個問題係登記都登記唔到嘛
98萬人都搞到咁!

正常
我run左十分鐘都未中

出到200之後點

中左
thx巴打
1993x

係咪有人抽到20000了

係咪冇哂$100啦

勁人。

me 做it狗成日要寫人地睇得名既教學

頭先見好多人屌it狗講唔明比人聽

唔會
之前法庭判過用自己電腦告唔到
因為係衰以欺騙手段取得財產罪

我開左幾個page一齊Run

入抽獎就話你未登記
再登記就話你登記左

I got 100$ Yay! Thx bro!

收皮啦
搞到我冇得睇煙花
依家比一舊水我 就諗住收埋人心
收皮啦 DLLM

拎唔到NO.
派錢又ON9..抽獎都係咁ON9

要求推翻抽奬結果
裁定旅發局抽奬無效

㩒D獎品就會彈出黎

多謝post code 巴，2020 all the best

請稍後再試，試你老母

但係連登記都登記唔到

多謝IT巴

仲run緊 係咪抽晒啦

我。

肯定set左每一分鐘得幾張
個一分鐘唔中就等下一分鐘啦

run咗15分鐘都係504同404

會唔會話我ddos佢架

完

congrad巴打
大家可以唔洗再試了
我諗應該唔會有多過20000既number掛

完！

完場LU

完了

唉 巴打加密都好丫

有咩方法拿到code 呢

爽撚到仆街

run 咗十幾分鐘都唔得係咪我太黑仔

已完

500係指緊0.5秒，你可以set到做1都得

恭喜你

Good

你禁入去d 禮物就有個doc 嫁喇。。。

dllm

停撚左登記
然而我係唔知咩no

屌你老母我就長開電腦瘋狂行script

咁玩法
今次結果一定會被取消

一開始run code仲以為我禁錯野error關左個網 然後又係咁入唔返 如果唔係應該有我份架

真係屌你老母，抽個獎都要咁撚辛苦，政府無料無人才搞就摺埋一二邊啦

Op

wa 1999X
多謝巴打

chrome 係唔work

我用firefox 同ie 都成功左

雖然抽唔到任何野, Draw No.都拎唔到, 但都要多謝 點點點 巴打無私分享code

聽日見!

恭喜

我全屋五個人抽，得我一個坐係電腦面前，得我一個抽唔到

中左頭獎 要2點之前打電話
如果登記左但拎唔到抽獎碼果班係唔係都係抽？
咁撚賤？

截止登記左！屌佢老母！

係咪完咗？

登記唔到架

係咁出「人數眾多」

改左玩法啦 ....

咪ON9

100% 唔認衰

完

屌佢老母最後都登記唔到

抽獎編號
-------
等抽獎

係唔係都打電話DKLM先

same

點解睇唔到抽獎編號?

屌你班仆街係咁CHOK個網，想睇抽獎NO都睇唔撚到

有成百萬人同你一齊中獎

截止登記但未有個抽獎code

你好,

感謝你參與由香港旅遊發展局舉辦的「香港除夕倒數」大抽獎

你的驗證碼是 XXXXXX

感謝你對本活動的支持，祝你新年快樂！

香港旅遊發展局

18:00 登記 , 22:23 先收到依個 , ON 撚 7 9

好似係完咗登記

出依頁係咪唔算登記成功

呢個號碼中應該成百萬人分

咁一陣仲係唔係viu抽獎

On9 用手機玩 玩咗一個鐘都無中過$100

咪臭係都cls嘥撚哂啲時間同佢玩card game 屌你老母玩完都唔知做乜鳩

戇鳩

垃撚圾政府先出到呢d垃撚圾抽獎

連截止登記都無，繼續人數眾多

要中果D都開曬彩啦
好多巴打有份

好似係咪轉左自己登記抽獎？ 咁係咪拎唔到code都有得抽？利申拎唔到code

政府特登諗埋個傻嗨抽獎出來，等你地掛住禁唔洗出去玩！

之後到viutv 個ser 死左

抽佢老母臭閪呀 , 依家就出去屌鳩啲死黑驚

垃撚圾 垃圾政府果然搞咩都一pat屎咁

未曾參與就收皮

新聞有 98萬成功登記

全世界落樓

諗多左啦你

出依頁應該算成功？
再登記會話email已登記

應該瘋狂bot狂開email 抽獎

連登仔用電腦仲垃圾過呢98 萬人

98萬人入面 淨係連登仔唔成功 其他終國人全部成功

大獎準備抽獎了!!

完全無撚腦

手機號碼都講得出

政府啲狗官真係個腦裝屎

好野巴打

有冇人都係
抽獎編號
-------

屌你老母抽個獎都咁艱難新一年唔撚洗旨意有新開始

垃圾
唔明做乜要玩開幾個鐘呢d gimmick

明知搞唔掂就開一星期俾人登記
再廢既咪完左登記period
事後一batch send返個抽獎編號俾玩家就算啦

冇code點對自己有冇中獎

我六點玩到依家乜7都搞唔到屌你老母陳易希神棍

一係俾支那人 一係貪撚左

98萬其中有幾多係BOT

咪係囉屌

仆街政府做啲咩都可以辣興所有人，係有料既！

大家冇number都照打過去問，聽講入咗個版就已經當成功登記。

完咗都仲人數眾多

明明簡單抽個野，都要用撚曬啲it狗既website code, 曬鳩氣啦。

專心五大訴求，比返啲力落個革命度仲好啦

【專業清算師緊急呼籲！第三個德國聯署緊急要人！】

最後今日，現時(2pm)仍要多22000位手足！！好多手足未簽，幫手傳開去！

用 chrome translate 做英文（最快）。或者跟教學 —
上次有登記今次會快好多

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

大獎個D肯撚定都係內定晒嫁啦
由佢唔俾抽獎number你個下都知
拎到100蚊既就當安慰獎啦

開呢個好多人中
可能政府柒到開獎出------

根本成個流程就唔駛用個 CODE

中抽獎用 名 + email 嚟公布咪夠囉

ON 9 政府

其實頭先如果直接入game-successful-with-coupon.html會唔會即時有100蚊

跟住政府話下次會檢討改善
然而仲有下次咩

即係冇no個個白白送個獎比人

其實話就話中咗 但係咪真係會拎到又係另一個問題

照打過去問得唔得？

我覺得唔會

起碼真係有數字

有冇巴打繼續炸佢老母屌佢老母垃圾server

黑警無number,連抽獎都無number

想問viu係咪仲未講no.?

成個FB D人都係 ------ 你話唔係內定都唔信

聽日1月1上街問

玩撚咗成晚都抽唔到
屌你老母

德國聯署就唔夠人

政府祝你 2020 行衰運

你入到嗰頁，但 Backend 會 冇 record，所以都係冇用

依家出去屌鳩啲 黑驚呀 !

ViuTv啱啱嗰個乜水嚟
講嘢語氣咁核突

好似話國泰機票先要自己去打去問
其它中獎既就會收電郵通知

樓主係咪有啲咩內部關係

on撚9 問左十幾個fd無一個得 其實俾咩人抽？

拎個100蚊要好似黑猩猩咁玩埋D記憶遊戲, 黑猩猩玩完都話有條蕉食下, 你地班on9就得句下次好運

咁咪撞曬number?

Sor 各位，冇諗過真係有人真心抽獎，所以先齋貼 code 講笑

佢抽no後要人自己對，然後聽晚前打電話去登記
問題我唔知no點撚樣對

頭獎得獎名單流出

我都係全家5個人
一個人搞5個號
得1個號係兩個獎都有
另一個就靠巴打中到100
多謝你呀上面巴打

蝗狗囉

係個十份國泰機票
多數都係內定左

係咪未gen到number既人唔算登記咗

1百萬注中喎

23:24收到驗証碼

我cap圖玩贏咗$100，唔駛咁認真😂

政府夠欺騙手段搞抽獎系統
大家打個和

4張機票100萬人分

陳xx自己袋哂落袋啦 屌

我覺得如果 hack 入佢 database 改 records 先算

每人分米納米size紙碎

我入親都係咁，6點玩到而😂😂

錢照袋 獎照抽

要加個所謂既 code

根本就係為左派獎畀內定既保皇狗 / 蝗狗

Same，想講個server咁廢入唔到去，timer又顯示錯時間，但係一到2330就計得咁準立即截止抽獎

2330 係 backend server time，梗係準

唔算
因為段CODE係玩GAME的指示黎,只係佢玩得好快
佢不斷幫你玩,玩到你中為止
對家唔會CHECK到,又或者話,好難CHECK

仆街 係咁顯示人數眾多 請稍後再試

都入唔撚到既

政府真係當香港人係乞衣

感謝你

截止咗都仲人數眾多

多謝呢位巴打 拎到100蚊

你真係值得表揚

多謝你, 雖則唔多識用

根本正常 user 冇可能玩到，我頭先試係每 6 個 request 先得一次係 success，而 success response 又唔代表抽得中

成功
光復香港，時代革命

完左啦, 大家請關注返街上既手足

thanks 巴打
宜家睇返先知原來段code一早係個main.js入面

Timer係倒數2020

希望啦

但段code 唔知點解係chrome 唔work , 我轉firefox 同ie 就work
thanks

真係冇留意，冇睇 source

有冇xss 神手搞鳩server 攬炒

436 438冇咗嘅

其實點解會有段code?

1分錢1分貨
香港IT 唔值錢,咪搞到咁

內部test?

client source code 嚟，徒手寫冇 bundle 過，係俾人睇晒㗎啦

屌你老母

內部用黎stress test?

土炮 test case

唔係
佢段script玩完隻game會做一次
果位巴打加左少少野會不斷loop段script

你諗下查要晒幾多時間精力
為左20000張100蚊
真係值得查咩

佢條撚樣有咁叻就唔會整舊咁既垃圾出黎啦

𠵱啲 vendor project 通常玩完出咗 result 就算，得鬼閒 follow up 咩

邊粒IP一分鐘內喪連server好易就check到啦

咪撚就係

唔小心訓左啱啱先起身 算唔算賺咗

玩一次game快極都要最少3,4秒
用BOT玩可以半秒就做到

問題係值唔值得去check姐
請人黎check又要洗錢
check到當你取消佢資格
又要重抽
又係一舊錢

呢個真

個bot唔係係咁send request咋咩 真係會玩架咩

你咪話我話,隨時有好多coupon 淨一陣當獎抽tim ar.
根本佢on9先, win左隻game都話尻人fail

炸request當玩左

最撚廢既新年倒數活動金獎由林奠勇奪殊榮

唔識就咪衝出黎

香港好似有個年度網站大獎

勁呀diu iterate左幾多次

仲可以開好多版網頁同步刷

咁你又真係要 explain 多啲嘅
或者呢啲code based開係軟件台
其他台正常人見到點會明你寫乜9

延遲抽獎

有會計師監察結果都可以9黎

頂咩聽日先抽獎
咁我開咩電視

on9 delay. 玩唔到100蚊又點計

垃圾VIU,等咁耐先講,出行字好辛苦咩?

ON99

延後抽獎

1/1 3 PM 登入網站查抽獎號碼
8 PM抽獎

10 PM 公布

仆你個街 你唔好出年先講

Diu😒

d 100蚊比人抽哂點計先，公平咩

咁個100蚊禮卷點計先

真係好垃圾

已經被人抽晒

呃人入去睇viu😒

共 163 萬人登記

中頭獎者 不需要 24 小時內以電話登記
全部得獎者將獲得電郵通知

屌，我講個字真係代表BOT click埋9宮格去玩咩

利申：完全唔識寫JS但都睇得明段script做咩
廢事俾人當IT狗撚

公平
我呃緊OT都用bot抽到
你自己反省吓

笑死，再一次證明香港創科係笑話，人唔掂用錢都唔會搞得掂

屌冇number冇得抽?

大獎得主：香港政府除夕抽奬網

等睇到時 3PM 又再死過

聽日又係死 SERVER
百幾萬人喎. 重未計 錯過咗, 新果班人登記.
多數都唔掂

即係-----係咪可以拎番真no.

唔係tbb就得啦

咁點知自己有冇登記到?

冇得新登記
只係已登記先有份

全部作費
一係再派多 2萬張, 用 抽奬形式. 最公平 .

Yes

其實一早內定邊個中獎啦
吹到抽獎條例會計師都係旨在收舊錢
幫手做個樣做馬

佢根本玩完就直接 send 個 request，中間冇 check 個你點玩

當年神魔之塔都係咁

啱, HK IT 真係唔值得有任何尊重

寫垃圾系統都算
仲要用 bot / code 既手法先拎到獎
完全離哂譜 無公平性可言

你係型既😂😂

其實係it比賽嚟
邊個揼code揼得快就有獎

即係而家就算睇到組野都當登記左呀？

係咪即係入到去但冇code既聽日三點去會有code?

我都想知

有登記過就等於登記咗

其實IT VENDOR知道香港IT係狗
特登整D垃圾出黎等識寫SCRIPT既同類先拎到獎

係

一早每人限玩一次隻game，
之後先再一次過抽獎最合理。
on9要不斷重玩黎chok張100蚊劵都on9，
已經本身廢ser，仲逼人不停玩黎炸爆佢ser。

上次7仔送雞脾係點玩法？

正常手機game都係

六百萬一個低階廢app

星之恥又贏

可能係彩蛋 Hackathon 嚟

咪係囉😂😂其實直頭放埋入抽咪算

陳易希你係得嘅

根本直接抽算啦 ， 玩條撚咩

玩岩都話你錯，話你岩都冇獎拎

其實 理論上
如果頭先登記左 email , id , 但收唔到驗證碼 / 不斷話電郵已登記嗰堆人
之後又登入唔到拎抽獎碼嗰堆, 全部都會當登記成功

3PM 再上去查返個抽獎碼
如果到時都查唔到抽獎碼 就應該 bye bye 了

8PM 抽獎係會以 抽獎碼 嚟顯示結果

我哋警務處有同旅發局傾過
咁樣做嘅目的係減少示威人數&spin走公眾對警方行動嘅關注
是特登咁設計的

睇返旅發局今朝仲咁有自信真係笑鳩死
懶巴閉嚴格咁要人一個鐘內打電話，又話唔洗急住6點入

點知連派驗證碼，俾抽奬碼都做唔到

又玩多次香港人？
開始相信正苦想留人係屋企
減少遊行人數

係, 班搞手完全係無撚腦
弱智都稱不上

我嘅得獎編號係 Loading...

陳易希老母俾狗屌

結果係咪想激多啲人出去遊行
500億創科撥款拎去整啲咁嘅垃圾

我聽日唔遊行喇，等到有抽獎號碼先出街！！！！

1130完左啦

我聽日唔遊行喇，等到有抽獎結果先出街！！！！

我聽日唔遊行喇，等到中獎先出街！！！！

香港政府根本垃圾黎

我唔理啊，一撳入去係話中獎，有得獎編號㗎

死開啦5毛

唔會啦 , 反正都會收到電郵通知

163 萬人登記左
中獎機會得 3%

大家都知

同意,
好似抽 紀念鈔, 迪士尼, 海洋公園飛.
等公佈. 人地都冇死 SERVER .
佢老味整色整水,
攞開會員攞驗証碼,
入SERVER 攞 抽奬券 NO.
你要現場公佈, 就好似 TVB 咁, HKID, 電話.
玩咗咁多年都成功.
依家真係 多膠魚

163 萬人登記左
中獎機會得0.03%

一早就應該係咁
都唔知邊個on9諗出黎

頂
本身全家有個有號碼
諗住機率大啲
你依家搞到本身冇既變有
機率變低佐勁多

成個政府根本腐敗無能，連問責制都名存實亡，做埋d膠野勞民傷財

所以唔好笑 HKNOIT，你哋話我廢鳩貼 code 寫唔到個 bot is ok

但樓上有 brother 真係兩吓手勢整到喎

證明係班有關係嘅吹水佬圍威喂接完啲 project 又俾啲業餘人士整，關乜 IT 狗事

IT 狗揼得 code 嘅冇 CS degree 都至少 high dip 畢業啦

簽左聯署未

我有high dip都唔識dup

香港noit根本係事實，屌你老母外判比阿里巴巴搞都沒咁7，人地雙11 1分鐘交易額過百億都未冧機。

屌你send 個email gen 個number 都可以搞到一鑊泡，做野班人係咪食緊屎。

個抽獎咁多問題, D議員係唔係應該跟進下?

阿里爸爸果班人全部都係GOOGLE搶過黎
你估好似香港果條咩春星之子咩
6球整個網整到一PAT屎咁
買車買樓就咁撚快

個抽獎system邊間IT公司承包??
廢到咁，一炮而紅，以後俾同行笑到面黃喎

阿里剩係 middle level 出梗十皮人仔請 code 狗，點會請廢柴

咁樣算唔算中

我估真係星之屎
就算係 Cherrypicks, GT 𠵱啲都冇可能咁就 launch 到

真係好正
個system廢到
SIT UAT求撚其做

收條撚咩
個domain 入左blacklist, 9成會比人fliter 走

我用bot中
宜家都係咁

聽日又有好戲睇,
抽奬 CODE 又入唔到 技術不足.
再延遲.

600萬夠退休了
洗撚再做咩

暫緩

有冇IT狗講下其實應該點寫先防止到人用script刷
又可以做到高流量唔死ser

SMTP server用埋哂支那cloud
抵啦

9 成 抽奬嗰條 query 行唔到。
就算行到抽出黎應刻係垃圾records......

今晚佢有排做data cleaning

個網分分鐘高年級小學生都寫到，
6球野?

單野6球，用aliyun
出去唔比人屌死咩
6球budget aws gcp azure 任揀啦

之前TVB搞全民選港姐個App都係搵香港最大間龍頭App公司整都整唔掂，真係HKNOIT

貪咗599萬又話你知咩

旅發局私營?

其實佢早少少比人登記咪得lo。
下午6點開波。到底個用意起邊心照。。

手中都係loading

佢有做 auth，有 bearer token

如果防刷可以喺啲 source code 加 csrf token，但𠵱個方法都好易破

所以最好嘅辦法係 back-end check 最多過一段時間先可以玩一次，甚至做到每一個 game action 都照 submit

好多方法都得，因為你登入嘅時候已經 assign 咗條 bearer token 俾你，back-end 知你係邊個，仲可以 log 撚住你每個 action

流量就唔關事，佢根本冇死 ser，只係佢自己 back-end 有bug

驚乜撚野
你當抽iphone咁之嘛

未出街前做load test唔該做多啲case去睇下頂唔頂得順
Load test Request per second盡量有咁大得咁大去sim返真實情況

Cherrypicks 搵乜人做先，咪又係搵新仔

但我哋又冇咁嘅人脈接到呀

我都是bot中
我 和你拎
我哋伙記唔得閒查呢啲case的

嗰十個公佈左未？

未

屌，𠵱啲報一皮自己揼埋扣埋 cost 都有得食

好似係cherrypick

佢個uat 係點試架
都唔知佢個Test plan係咪鳩寫架

有乜問題，即係登記左拎唔到code個班唔洗理?

從上至構思安排，到下而technical都有問題

1. 個system有致命bug，用code就可以loop到中獎
2. 流程有問題，有乜理由玩左一次唔中，但可以無限重玩，首先有公平性問題，其次會令人更逼爆佢個server
3. 本來明明用手機就搞掂，但又急急腳轉用email，以為手機爆sms網路，結果用email造成更大災難
4. 幾小時內要發送百幾萬封email，電郵供應商有咩可能唔block你?
5. 6:00~11:30pm，得咁短時間登記+抽獎+玩，蘋果都一早提左你話驚server頂唔順，結果真係頂唔順，呢間IT公司真係天才公司黎

旅發局同個IT承包商齊齊柒到出煙，一個管理思路有問題，近乎弱智管理思路，俾左錢就算，完全無人睇個system入面D野
另一個就直頭個能力有問題，致命BUG+致命唔合理流程。一句講晒，垃圾旅發局失職，亂判俾一間九流IT公司，唔知係因為貪平定係有利益傳輸

Uat test唔到 百萬流量

肯定無load test 過，咁就收6球

冇方法可以防script
當知道左frontend/backend既behaviour 你點防都冇用

最多set limit 每個IP / access token可以每分鐘call幾多次

正常用load balancer去幫手分流高流量traffic
不過前提係load balancer部機要夠用 唔係就攬炒
又或者用autoscale既野去處理

今次部Server係夠力
但係應該係炒code / database所以出哂事

見佢一路Run緊一路改code

成個 system 嘅 business logic 都戇鳩鳩

星之恥又贏

feel 到，梅花間竹 500

收到驗証碼了

百萬流量要靠load test，都可以當係UAT一部份
但都幾肯定一係冇做load test一係就鳩做

抽完獎先出code 有咩用. 求其gen個no.話你唔中, 吹得佢漲咩

佢都醒嘅，frontend 用 AWS Cloudfront，但可能啲 code 完全冇 check 喎啫

同埋接得成球嘢好心用 React / Vue 寫啦

政府班人收貨先好野

政府：得啦，星之子陳易希喎，我信你

依家先收到驗證碼

你見佢一路俾人登記一路改code
所以要睇下佢個UAT test case寫成點
frontend冇事但backend食哂屎

嗰幾個鐘咁多Request，祝佢好運

放心啦
短時間咁多request應該冇人會想睇access log

星之子：Real man test in production!

睇咪由佢睇囉
最多咪取消資格
唔係會告人不誠實掛
舉証都難啦

成班連登仔既個人資料咁就被人送晒中，今次死得人多

12點9先收到驗證碼

岩岩先收到
我六點鐘等到依家

有結果未

1:48分 先收得到驗證確認

六點到依家，啱啱先收到驗證碼

改左下午3點先可以查抽獎編號 夜晚10點先有結果
垃圾！

我都係啱啱.......... 時差

睇死10點都冇，之前派左既no. 都可能錯

6點幾申請驗證碼，封email依家先收到

抽你老母咩一直人數眾多點抽（

個驗證碼到依家都冇

屌 我到而家 13個鐘
都仲未收到封email

凌晨四點半先收到驗證碼
不如你抽完再派？咁咪唔會虧錢嘍

我瞓埋覺，6點醒到宜家都未有

維園民陣遊行最後一推

收到2個驗證碼，不過個西網停鳩咗

2 3點先收到驗證碼
都cut咗啦仲俾我拓柒

1點收到驗證碼 請問係咪準備2020年12月31號用

訓左無睇
想知iphone派左幾多部

笑話

琴晚6點半到依家都依家都未撚收到驗證碼

我今朝check 終於收到

屌你 無number 點查

round 2 啊

拎埋D製作費黎抽啦 屌 垃L圾

屌 琴日以為登記唔到 冇幫其他屋企人登記埋 而家又話登記唔到係已經登記左 屌佢老母

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數
Retweet
Fb ig WhatsApp 電話 連儂牆叫多啲人出嚟

冇number 點查？

旅發局係唔係串鳩黑警 冇委任證號碼呀

唔需要驗證碼
但我卡住左個網...

又話3點有得check no.
但過咗3點都check唔到

旅發局係咪去左另一個時空未到3點 ？

俾左咁多時間 都未搞掂 搞笑㗎喎

幾時既3點呀 講清楚啦屌

2019年撚到2020年

又話3點 垃圾旅發局

2021

Ot一晚都搞唔掂

又稍後公佈呀 ON99

可唔可以叫政府唔好咁柒

旅發局柒過警務處

查詢唔到得獎編號???

【原訂下午三時可查編號 旅發局：要再延遲】

hkgov noit

希望唔會最後柒到搞唔掂，將2000萬注入關愛基金算

估中咗 , 暫緩. .

原訂下午三時可查編號 旅發局：要再延遲】

旅發局「除夕大抽獎」經歷早前的「甩轆」後，決定延遲抽獎，並讓已登記的市民，於下午三時登入抽奬網站領取抽獎編號，不過至下午三時半，本台曾嘗試於旅發局網站查詢抽獎券編號，但系統仍然只顯示「活動將於下午3時開放」的字句，未能開始登入及查閱編號程序。抽獎結果預計於晚上十時公布。

嘩，幾百萬整個網廢到咁

抽獎卷號碼都睇唔到

過咗三點啦喎

Rubbish 說好的3點呢

頭先開放咗一陣, 入去攞CODE.. 依家太多人又關 server .

應該已經完結 . 今晚睇抽奬結果.

到而家都收唔到email

登入資料不正確，入唔到

我尋日因為收唔到驗證碼 用左幾個email登記
而家搞到我有幾個ac
如果抽中我係咪會被DQ

有number了

要中獎既一早
而家只係派no. 都搞咁耐

一陣係咪閉門抽獎？

垃圾到

x2

x3

x4

多謝各位參與

希望有黃絲中既公開講，唔係可以當內部俾哂藍屍同支那人

未能處理，稍候再試

再搞落去會唔會出現全民中獎，人人有email 收？！

岩岩查詢到編號

邊度直播抽獎

幾時開獎

睇到抽獎卷號碼了

今朝先收到驗證碼，頭先login就話登入資料不正確，我個名係咪冇係佢個database出現過

剛剛人蠢發現一樣野, 佢要id頭5英文數字, 如果有無限email就可以無限登記, 除左check ip外佢根本就無辦法阻止到
尋晚見係咁fail結果用左4個email登記, 而家4個都有number

你驚唔驚中左頭獎DQ你

預左唔會中買多注六合彩機會仲大

得頭5個字 大把人都係A1234
點捉？
咁好彩中多過一份咪放棄其中一份奬品囉

大陸人身份證頭幾個位全部一樣tim

終於睇到number
唔知開獎要唔要又拖到凌晨三點呢

Same here

屌喇媽呢個bug真係痴撚線無限email登記A1234冇得輸

姓名呢

抽獎係咪冇直播?

黑箱作業

好似八點抽獎
十點公佈
on99

黑箱佢業

唔中

抽獎號碼都攞唔到

出咗結果

根本唔會中到,
如果分身都計埋

係咪個個人個編號都係A 加6個位數字？

有幾多假id登記左

唔中
屌你老母 幾百萬人抽 你得個百零個濕鳩獎
咁撚度縮就咪搞啦

我係A+7個位數字

屌內定晒啦 中馬

都唔關ID 事, 你有幾多個email 就有幾多個機會

點解中獎全部都係1同2開頭係咪造馬

冇

唔係認mail 同hkid? 咁鳩打hkid做廢票都得啦

應該得1同2字頭既number?

隔2個鐘都知咩料啦，有你身份證知你乜水

sosad 屋企五個人都唔中

我係0字開頭

屌我連自己嘅抽獎編號都睇唔到 點核對？

但係身分證頭五個字唔會重複？

吓仲未睇到我個號碼喎

登記好似打哂

id 可以重複 email 先唔重複得
只係將id 當pw 用姐

就算你用同一個hkid, 只需用唔同mail登記n次就會有n個編號，命中率大增
點解無記者出新聞講

登入資料不正確，請重試。 連抽獎號碼都冇

係咪咁弱智呀 200萬人登記咪 0 1 2 開頭囉

中獎嘅大部份都係一百萬起跳
得兩個係千位數
當我on9？

要求推翻配對遊戲同大抽奬結果

配對圖片遊戲
- 好多人都遇到配啱但出Fail，即係剝奪抽現金卷機會

大抽奬
- 可容許同一人用無限 email 登記參與抽奬，明顯不公

頭先睇到上面啲人咁講 我其實唔知

其實有冇連登仔會中
屋企4個都唔中

Diu~呢數字係唔順序排

要入hkid上的英名全名登記
名 + hkid都中，機率好低，仲有 ip address

真

我都係想問呢條問題

中左3部iphone

我唔係啵

點用iphone 對？
Iphone無search

推上報la

打網止個度搵咪得囉

ok

兩個都唔中

話我登入唔正確

agger
要求重新用身份證no. 抽過

點轉email a/c?

送一部俾我

是咪根本冇A加6位數嘅抽獎碼

肯撚定大陸人中晒, 屌你老母

有 得兩個

我18:00即登記係A1066xxx

有無搞錯
差唔多全部都係7位數
係咪真係抽出黎架？

我9點52分登記係A005xxx

我覺得我個A加6位數嘅抽獎碼根本冇係database入面

LM等睇全連登冇人中

iphone點會冇search

8點抽，但2個鐘先公佈。自己諗
721都做得出，有咩做唔出?

開左隔離no.

有冇連登仔有中

Got nothing

呢個旅發局抽獎真係肉撚酸到....

sosad

成家都冇

屌你老母 同要自己慢慢對
同埋有個numbet 細a黎
手入架?

認真咩？ 係真我又想要部

number

not 輸打嬴要
我只係想旅發局 & 政府 柒到底

6位數會變細楷
都唔知佢個system點搞

全部咁大no

pdf 可以search , 唔洗真係肉眼睇

佢成個設計都好有問題

佢柒到底我就當中咗獎

咁好彩 我又想要部

3個email 都唔中

個網真係好弱智
明明整埋個網站 都唔自動對結果
要你肉眼對code 仲要唔順次序

小學生都識用excel sort啦

中左部iphone!!!!

唔撚中屌.....

本身佢個系統一開應該係A+6位數
之後改冇驗證碼果下轉A+7位數 (由1字開頭)
所以total 160萬
咁入面有幾多假AC 就唔知啦
我估最少一半係假!?

咪係！我A0xxxxx，我個fd A00xxxx.得3個係A0中獎

我都係

我直覺話比我聽你九龍塘某校畢業

佢都無身份認證。用ID generator 同email 已經可以整張廢票。 無腦政府

屌 我乜運都冇

成張嘢 design 都痴撚線
- 數字 result 唔 sort
- 字體唔用 Monospaced
- 背景玩埋漸變
- 居然有 大細階 a, 即係人手打??

唔知 唔洗理我

想屌佢姐

領獎前應該check下有無重覆申請
無人認領的再放返出黎抽
咁會好d

領獎堆人又咪係自己人
冇抽獎過程睇佢話咩就咩㗎啦

咁樣中獎既會睇漏，以前自己唔中

咁又可以落自己袋

2同3有咩問題

130 個user
根據統計學 擺明做馬

唔明

點撚樣搵

排順序有幾撚難呀 懶係分開哂扮公平

佢應該set咗100萬-270萬之間黎抽，抽完先發覺再求其改兩個細number入去

又或者全部都係自己人，完全黑箱作業點玩都得

原來唔同email可以重複申請有唔同number
做馬無人知

圖呢？

Max 2630776 1.715153575
Min 1634 3.766840155
Average 1808195
S.D 479596

1/4 1415097 0.819644719
2/4 1807694 0.001045232
3/4 2220448 -0.859583384
4/4 2630776 -1.715153575

無圖你話同特首無限Q都得啦

全人手操作